沈旭輝 - CEO會客室真係幾高汁

條片解答唔少香港人嘅疑問

建議大家睇睇

真
好快就睇咗 半個鐘

好精采

杜生啲粗口好撚煩
有冇得cut左佢把聲

沈旭輝做得最差 就係當年雨傘後舉家走左去新加坡
嗰陣由欣賞佢 變到鄙視佢

之後回流返到抗爭運動起有企出嚟講公道說話
形象係好返好多

但我覺得佢依種香港難得既人才, 可以做既可以更多
希望佢可以做多啲領導民眾既角色

同沈生好有對比，睇得出佢又無學識又無教養

點樣團結外國勢力
李文亮單野要好好用

推

香港其實真係太少
佢依種 學者, 政治家, 有智商又有感柒力但又唔係商家佬 既人才

唔係抬舉, 佢係近 30 ~ 40 年香港難得既奇才
如果係三國時代, 就係 諸葛亮 司馬懿級數

你都傻既

1) 個節目係杜文澤既, 杜生既表現係預期節目效果嚟
2) 兩者學歷背景相差極遠, 根本唔係直接競爭對手
點解兩者比較 ?

沈旭暉一路都係素素既保證

利申：暉神忠粉

Push